# Автор Тишкин Дмитрий Александрович (tixxxon@gmail.com)

# Тестовое задание для МедиаСети

## Использованные технологии

- vue.js
- vuex
- axios
- json-server
- scss

## Установка зависимостей

Для запуска проекта необходимо установить зависимости. Для этого нужно использовать пакетный менеджер node (npm/yarn) и выполнить следующую команду

#### для пакетного менеджера npm

```
npm install
```

#### для пакетного менеджера yarn

```
yarn install
```

## Запуск Json-server

Для работы проекта, была создана тестовая база данных, находящаяся в папке db/db_example.json

Для работы с ней использовался пакет json-server

Для запуска json-server необходимо выполнить

#### для пакетного менеджера npm

```
npm run json-server:start
```

#### для пакетного менеджера yarn

```
yarn json-server:start
```

## Запуск приложения

Для запуска приложения необходимо выполнить команду

#### для пакетного менеджера npm

```
npm run serve
```

#### для пакетного менеджера yarn

```
yarn serve
```

## Запуск и сервера и приложения

Для одновременного запуска и приложения и json-server (т.е. полнофункционального приложения) необходимо выполнить следующую команду

#### для пакетного менеджера npm

```
npm run start
```

#### для пакетного менеджера yarn

```
yarn start
```

После чего с помощью браузера нужно открыть адрес:

## http://localhost:8080
